【2021年】【年初二 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

強制檢測大廈名單監察
210201 「強制檢測大廈名單監察」暫停更新

上榜屋邨/住所 (599J)
-政府宣佈如一棟樓有一個單位有確診個案 或 有污水樣本檢測持續呈陽性，政府就會刊憲要求曾經逗留喺有關住所超過兩個鐘嘅人強制檢測

強制檢測令仍然生效：
2月14號或之前要驗
元朗八鄉橫台山羅屋村 92A 號
元朗崇正新村503號
馬鞍山西沙路638號錦豐苑錦菱閣
旺角通菜街2Q-2Z號/登打士街43P-43S號鴻輝大廈
沙田樂景街2-18號銀禧花園6座
紅磡德康街3號黃埔花園12期銀竹苑7座
荃灣怡康街2-12號海濱花園海霞閣
葵涌葵豐街33-39號華豐工業中心第1座及第2座
土瓜灣土瓜灣道 281-299A 號土瓜灣大廈
土瓜灣美景街 39 號安和園(第二期)安平大廈
土瓜灣美景街 55 號安和園(第二期)安康大廈
土瓜灣土瓜灣道 261 及 263 號
土瓜灣土瓜灣道 265 及 267 號
土瓜灣土瓜灣道 269 及 271 號
土瓜灣土瓜灣道 273 及 275 號
土瓜灣土瓜灣道 277 及 279 號
土瓜灣美景街 9 及 11 號
土瓜灣美景街 13 及 15 號
土瓜灣美景街 17 及 19 號
土瓜灣美景街 21 及 23 號
土瓜灣美景街 25 及 27 號
土瓜灣美景街 29 及 31 號
荃灣蕙荃路 22-66 號綠楊新邨 R 座

2月15號或之前要驗
葵涌石梨街 8 號石籬(二)邨石怡樓
油尖旺塘尾道 188-190B 號及太子道西 66-70 號英美大樓
紅磡馬頭圍道 46 號家維邨家廉樓
沙田協欣街 3 號禾輋邨富和樓
將軍澳昭信路 6 號顯明苑
大角咀櫻桃街 28 號富多來新邨第 1 期富殿樓
大埔大埔太和路 12 號太和邨麗和樓
深水埗福華街 147-151A 號慶華大廈

2月16號或之前要驗
尖沙咀彌敦道 54-64B 號/麼地道 1A-1J 號/碧仙桃路 3-15 號/加拿分道 1A-9A 號美麗都大廈
馬鞍山西沙路 638 號錦豐苑錦蘭閣
元朗元朗安樂路 13-33 號遠東發展元朗大廈
九龍塘安域道 2 號映月臺 B 座
紅磡德康街 3 號黃埔花園 12 期銀竹苑 2 座
大埔寶湖道 28 號廣福邨廣智樓
東涌迎康街 6 號東環 5A 座
薄扶林金粟街 19-21 號碧麗苑
九龍城沙浦道 46 號豪門

599J強制檢測途徑：
（一）於流動採樣站接受檢測服務（名單及服務對象：）[中資]
（二）於社區檢測中心接受檢測服務（名單：）[中資]
（三）於121間郵政局、20個港鐵站設置的自動派發機或醫院管理局47間指定普通科門診診所索取深喉唾液測試樣本收集包，並把樣本交回指定樣本收集點（派發點及時間，以及樣本收集點及時間：）[難確定，或有中資]
（四）於醫管局普通科門診診所按照醫管局醫護人員的指示接受檢測
（五）自行安排接受由衞生署認可，並可就檢測結果發出電話短訊通知的私營化驗所提供的檢測（名單：）
（六）使用衞生防護中心派發到相關指明地方的樣本瓶（如適用），並按有關指示交回已採樣本的檢測樣本收集瓶。

歌舞群組重災區金儷星初一疑偷雞開業 負責人現身唔戴口罩

武肺民間資訊

※確診個案資料，夜晚9點打後去依度等佢update，記得揀啱日子

確診個案到訪地點 (夜晚先update)
(想睇以前嘅可以自己改PDF個日期)

第6 ball

Hi

基本料：
※截至尋日午夜12點 有10755宗確診+1宗疑似確診個案(#97)，累計10756宗

香港確診個案 (2021年)
※0101 0000 to 0131 2359 確診個案：8888 → 10486 (+1598)
※0201 0000 to 0212 0000 確診個案：10486 → 10755 (+269)

香港確診個案 (2020年)
※0123 1900 to 0131 2000 確診個案：0 → 13
※0131 2000 to 0229 2000 確診個案：13 → 95 (+82)
※0229 2000 to 0331 1600 確診個案：95 → 714 (+619)
※0331 1600 to 0430 1600 確診個案：714 → 1037 (+323)
※0430 1600 to 0531 1600 確診個案：1037 → 1084 (+47)
※0531 1600 to 0630 1600 確診個案：1084 → 1205 (+121)
※0630 1600 to 0731 2359 確診個案：1205 → 3397 (+2192)
※0801 0000 to 0831 2359 確診個案：3397 → 4822 (+1425)
※0901 0000 to 0930 2359 確診個案：4822 → 5097 (+275)
※1001 0000 to 1031 2359 確診個案：5097 → 5330 (+237)
※1101 0000 to 1130 2359 確診個案：5330 → 6396 (+1066)
※1201 0000 to 1231 2359 確診個案：6396 → 8888 (+2492)

linda?

hi

NO
衞生署及醫院管理局今午4時半舉行疫情記者會，衞生署署長陳漢儀、衞生防護中心傳染病處主任張竹君和醫院管理局總行政經理劉家獻出席。

佈景板

Late again

條街好多人

校董訓話

除紅媒外祝所有人新年快樂身體健康
循例屌晒cctvb 支那01 白粉報 鳳凰衛視 點新聞全家先，祝你地新一年全家生cancer中武肺入醫院畀車撞爆炸就地火化

升呀！

2021年2月12日00:00:00至23:59:59，多12宗確診個案

咦 原來有署長呢個位架

咁少

其中輸入 x2

prelim

渣ga

樓豬呀恭喜發財呀

係咪第四波以來最低

做足感染措施

最緊張 強制通穴場所

點啊佢哋輪流出嚟拜年

佈景板做返佈景板啦

歌舞群組2.0

平時又唔出來⋯⋯

soon

校董

放返酒吧出黎啦 得12宗

Hi 各位

假期開工先有OT

hi filling station

同埋美容院

Hi中中

想唱K

蠍子

蠍子疫情

仲有人唱K 既咩

阿君好

蠍子都有武肺咩?

假期係咪一向都少D?

2月18日之前都仲係...............

周圍都可以食野，除咗食店。
周圍都可以做Gym，除咗Gym房。
周圍都可以睇戲，除咗戲院。
周圍都可以做美容，除咗美容院。
周圍都可以打波，除咗球場。
周圍都可以跑步，除咗運動場。
周圍都可以飲酒，除咗酒吧。
周圍都可以上堂，除咗學校。
周圍都可以打機，除咗機舖。
周圍都可以開P，除咗Party Room。
周圍都可以封，除咗封關。
周圍都可以睇書，除咗圖書館。

諗到再加。

唔好以為乖乖地裝咗安心出行就無事呀，佢遲啲悶悶地見無野做，又屎忽痕收緊法例，你幾乖都一樣係無得食飯打機跑步做尖開P飲酒etc。

裝定唔裝，自己諗清楚。

好多阿禪去唱粵曲架

2imported philiphines day12，dubai day12
8linked
2unlinked

武漢肺炎變種 蠍子毒

樓豬終於可以講嘢啦

反映年三十既情況

2宗輸入
10宗本地 (8宗本地有關連個案 2宗源頭不明)

想dup骨

準備第五波

－蒲崗村道嘉喜大廈
－上海街286號
－川龍街龍華樓
－樂道華員大廈

笑哈哈腳板

無源頭
慈雲山香港小童群益會

保安
鵝頸橋街市
西九高鐵站

prelim？

新年唔去檢測應該都大機, 過年大過天

今日商場、戶外、山上人山人海，好恐怖

need 封 九龍站上面d樓

28呈報
#8900 certified M60 長期病患

肯掃安心出行，接受監控，就乜都可以放，反正本來都唔係因為防疫而停！

高鐵站真係病毒溫床

HA：尋日早上9時至今早9時多28宗呈報個案

鵝頸街市

好過去拜年
起碼大家唔食野都會戴口罩

心想黑警死全家

快

22人出院
21人危殆
17人嚴重

拿，膠鐵站唔計

私家醫生休息，少人去睇醫生而檢測都可能係原因..

01又柒

我冇呢d 朋友

Des Voeux

salmon

買左套票

年三十醫生未收爐呱

焗豬

私家休息，新年流流去醫院唔老黎！... 華人普遍心態，所以有少少唔舒適都死頂住！

阿君深粉紫色褸

2021年2月12日00:00:00至23:59:59，多12宗確診個案

2imported
8linked
2unlinked
<10prelim

美麗都大廈行街紙+2

幾宗初步佢仲已經講晒係邊幾宗

幾宗初步

Nasa 新聞台

599J強制強姦
－新蒲崗毓華里22號／蒲崗村道157-161號嘉喜大廈
－油麻地上海街286號
－荃灣川龍街46-62號龍華樓
－尖沙咀彌敦道87號／樂道36-50號華員大廈

因為年初一收哂爐所以初步少？

其他冇留意，我樓下商場兩個私家醫生都係開埋年廿九就休，一間開初五、一間初六..

of course

阿姐

上次幾宗初步已經係11月嘅事

收曬爐都高你先驚

Now你直接啲問佢哋係唔係做雞啦

華員大廈／美麗都大廈
報稱冇嘢做

根本爆唔起！

第4波都幾長下

對大量客人職業

偷渡果兩、三個女人？

年三十未收哂爐⋯⋯而家報既全部都係年初一確診既⋯⋯

樓豬仲乜同校董講雞腸

2021年2月12日00:00:00至23:59:59，多12宗確診個案

2imported
8linked
2unlinked
<10prelim

599J強制強姦
－新蒲崗毓華里22號／蒲崗村道157-161號嘉喜大廈
－油麻地上海街286號
－荃灣川龍街46-62號龍華樓
－尖沙咀彌敦道87號／樂道36-50號華員大廈

係個記者問佢哋有冇咩高風險活動使唔使面對好多客人

記者問

張答報稱無業

腦細 Shall I answer.....

點會講

君君望校董: ....Shall I?

遲d如果陳無恥再開記者會，記者應該問佢141使唔使強制使用安心出行？

141表示抗議冇人肯幫襯要絕食

即時傳譯幾勁

佈景板係校董
除褲係校長
咁笑恥係乜嘢

無所謂啦
最好連搭車搭lift 都要掃
你唔好鍾意咪走囉
最好推埋辱警罪 世界和平
恒指直上4萬點

龍蟠苑商場

小童群害會 龍蟠苑商場203

校監

港台髮型師初步確診

慈雲山小童群益會

prelim
RTHK hair stylist
0211 symptoms
0209，0210，0211 有返工

香港小童群益會 賽馬會慈雲山青少年綜合服務中心
1 unlinked + 1初步

校監？

原來港台有自己髮型師

而家表面上就算冇辱狗罪，你講句野佢唔o岩聽都可以又拉又打又殺，而佢唔單止冇代價，仲隨時升職拎獎狀，根本仲衰過明文訂立辱狗罪！

10742 unlinked
10674..10678 family
源頭係另一個住第二度frd

#10735 2020／05arrive 馬拉雞

有冇記者問寡婦有冇年拜

依幾日個數低就梗架啦 過年個個唔係真係病到頂唔順都唔會去睇醫生啦 特別係老一輩嗰班

好似校董會主席啱啲
校監係鄭核心

美麗都 prelim
2020／10 arrive
2020／7 arrive

CCTVB死全家

又蠍子

得閒幫你老細補下中文啦

比南華早報補問好似殺左佢全家咁

圓

南華早報好風騷咁thank you~~~~~

茶茶今日全程佈景板

香港多過0宗都輸

個賤種寡婦有冇去拜年呢？

呢2日通街都係人，仲要戶外勁多人唔戴口罩，個個都唔驚中招

過埋假期又

鄭核心

衞生署署長陳漢儀表示，雖然確診數字相對較少，但可能是新年新正頭，市民未必前往求診有關。

她又希望市民不要鬆懈，社區仍有傳播鏈，數字仍有機會上升。陳漢儀又呼籲市民，與親友見面時要全程戴口罩及避免一起用餐。

與親友見面時要全程戴口罩及避免一起用餐

咁係冇咩好驚

"新年流流除左個口罩佢啦！仲戴住貪唔老黎咩？" <--- 我隔離屋尋日有人黎拜年，臨入屋前聽到戶主咁對佢地講，叫佢地除口罩..

回撚到呢

尋日眾新聞話果三隻初步確診大陸有無update?

佢係咪未拜過年

認咗係揸緊行街紙
做「要接觸好多人」嘅工作

陳笑恥都讀錯幾次

其實都好多人拜年

持續下跌

互動圖表

互動地圖

Bingo紙

呢句正

我就唔信呢班人形豬拜年個陣會唔除口罩同埋唔一齊食飯

日日都多人架啦.

衞生署署長陳漢儀：「確診數字相對少，但這可能與農曆年間，市民未必想去看醫生和很多診所沒營業有關，社會上仍有一些傳播鏈未被發現，所以如我們稍為鬆懈，個案有機會回升。」

你呢2日有冇出街，個個唔拜年出哂商場同戶外

其實半年前戶外以經好多人唔戴，要爆發嘅一早爆咗，到今時今刻都冇聽過有户外群組

佈景板高級過徐褲？

因為香港夠熱夠濕

每個星期6 日都多架啦.
我上年8月起 個個星期6,日放假都出街 有咩好驚?

教授

好高好大好勁大型家庭群組

啱啱瞓醒

政府認證既G

我呢兩日都係訓到自然醒，夜尿都冇痾，好耐未試過！

冇人黎拜年真開心屎我

好記得以往係訓到半路就有人黎拜年，被老媽子同佢傾偈聲嘈醒，因為唔想好虛偽咁招呼佢班親友，所以繼續扮訓，但有時急尿到忍唔到，惟有面懵懵咁行出廳去廁所..

早晨

衞生防護中心調查新增12宗2019冠狀病毒病確診個案
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
衞生署衞生防護中心公布，截至二月十三日零時零分，中心正調查12宗新增2019冠狀病毒病確診個案，至今本港個案累計10 768宗（包括10 767宗確診個案和一宗疑似個案）。

新增的個案其中兩宗為輸入個案。

過去十四天（一月三十日至二月十二日）累計新增384宗個案，包括336宗本地個案（其中105宗源頭不明）。

尖沙咀華源大廈C座
外遊記錄：冇

傳播鏈未被發現咗一整年

#10761咁早有symptoms都等到day12

呢隻大陸
正式做咗腥趕人

又鞭

一次錢是咪要貴啲經過政府認證

ee 晚安

送武肺

今日大量objects出巡 四圍去
行政長官林鄭月娥今日（二月十三日）早上到落馬洲，分別視察河套地區各項工程和計劃的進展，和到落馬洲警署和落馬洲邊境管制站探訪當值人員，感謝他們在假期緊守崗位，為市民服務。她其後亦到深水埗運動場，向當值人員及使用場地的市民拜年。

林鄭月娥及創新及科技局局長薛永恒早上到落馬洲警署遠眺河套地區，由創新及科技局和土木工程拓展署同事及港深創新及科技園（創科園）有限公司行政總裁蕭赤虹介紹有關河套地區發展基建配套工程以及建設創科園的進展。

林鄭月娥其後與保安局局長李家超到訪落馬洲警署，向當值的警務人員拜年；他們亦在海關關長鄧以海及入境處處長區嘉宏陪同下到落馬洲邊境管制站，探訪當值人員，並了解邊境貨車在疫情下的通關流程。她感謝警務處、海關、入境處及衞生署同事各司其職，緊守崗位，維持治安及確保跨境貨運暢順運作，讓貨品和食物繼續供應香港，滿足市民的需要。

行程最後一站為深水埗運動場，林鄭月娥與民政事務局局長徐英偉向康樂及文化事務署（康文署）署長劉明光了解運動場在農曆新年假期的使用情況和有關防疫措施。為讓市民可以放鬆身心，康文署今年農曆新年期間作出特別安排，開放十個運動場供市民作緩步跑活動，同時加強防疫措施，包括市民進入場地前必須利用手機掃描「安心出行」二維碼或登記聯絡資料等。林鄭月娥感謝場地人員在節日工作，為市民服務。她亦與使用場地的市民交談，他們都歡迎運動場開放，並表示會支持政府的防疫措施。

政務司司長張建宗今日（二月十三日）到訪衞生署衞生防護中心和香港國際機場，了解最新的新冠肺炎防控措施，並衷心感謝在農曆新年期間繼續緊守崗位的工作人員。

張建宗在食物及衞生局局長陳肇始教授及衞生防護中心總監林文健醫生的陪同下，聽取家居檢疫支援小組、行動召集室、緊急熱線中心、健康促進處、檢疫中心工作小組和緊急應變中心的人員介紹其工作。在過去一年多，衞生防護中心人員日以繼夜透過更全面追蹤密切接觸者、大力加強檢測力度、執行嚴格的檢疫安排，以及加強公眾對防疫衞生措施認知等措施，落實「外防輸入、內防擴散」的疫情防控策略，力求盡早達至「清零」的目標。

張建宗其後在香港機場管理局（機管局）行政總裁林天福及機場運行執行總監張李佳蕙陪同下到訪香港國際機楊。他視察了正在一號客運大樓進行的優化工程，了解登機閘口翻新工程及天際走廊建造工程的最新進展。

張建宗亦在香港警務處副處長（行動）蕭澤頤、香港海關副關長何珮珊及入境事務處副處長陳天賜陪同下，探訪在機場當值的香港警務處、香港海關和入境事務處的前線人員。

放工啦 終於睇到電話

Btw年初二要返工辛苦勁勁你啦

唔知乜嘢嘅接觸

疫情已完
終於有得做gym啦

bb
生活艱難呀

點解要咁衰仔食北菇雞

要scan

陀地咪又係北菇

黐線啦 本來你去健身房照貓樣都已經係登記咗紀錄㗎喇 仲邊有可能咁傻走去scan安心上路

或者應該係廣東雞

早啲抖

聽日都要返

加油
我啱啱考完古啦

Building list updated

#10757
0207 沙田 禾輋邨
0210 沙田 禾輋廣場

#10758
0205 荃灣 遠東中心
0208 黃大仙 荷里活廣場
0209 黃大仙 龍蟠苑商場
0211 黃大仙 義發工業大廈

#10759
0210 油尖旺 香港西九龍站
0212 油尖旺 永安九龍中心 聯邦金閣酒家

#10763
0211 大埔 汀角樓

就係咁都要你scan..

咁咪好戇鳩囉

聽日城市論壇停賽

怕初三赤口？

hair stylist

【美麗都群組累計4人 衞生防護中心：兩人持「行街紙」、一人未確定】眾新聞昨日引述消息指，本港有三宗初步確診者為內地偷渡來港人士，持有「行街紙」。衞生防護中心公布今日新增12宗武漢肺炎確診個案，當中1宗確診者居住尖沙咀華源大廈，為36歲女人，報稱無業，衞生防護中心傳染病處主任張竹君表示，未確定她是否持有行街紙。另外2宗個案仍繼續維持是初步確診，張說兩人持有「行街紙」，但未有透露持「行街紙」原因，以及是否偷渡來港。

連同昨日確診、居住於美麗都大廈的42歲女子，張竹君說4人屬朋友關係，曾互相去過對方家探訪。眾新聞正向入境處查詢，以上人士為何獲發「行街紙」，正待回覆。

消息指，美麗都大廈再有多一名持「行街紙」的女子確診，至今相關群組或已增至5人。

【全文閱讀】
－－－－－－－－

141樓上美容雞群組

都未必既，好多人會直接去急症室
反而有啲人想捱埋過完年就唔奇

十宗初步，其實同冇差唔多，應該取消所有599嘅要求同限聚

DDU-DU DDU-DU DU

How how you like that

Savage keep it pretty pretty savage

好多blinks

二○二一年二月十四日
納入強制強姦公告的大廈名單
新增一宗或以上確診個案的大廈
1. 香港九龍黃大仙蒲崗村道 157-161 號/毓華里 22 號嘉喜大廈
2. 香港新界荃灣川龍街 50 號龍華樓
3. 香港九龍尖沙咀彌敦道 83-97 號/樂道 36-50 號華源大廈
4. 香港九龍油麻地上海街 286-288 號

好耐都冇見到咁短

過埋個新年就會長返

十點半！！

Now <15

又開大

新正頭都有10-14宗確診個案

<15